6月1號完PCCW, 搵500mb/1000mb寬頻

之前住村屋用8mb寬頻，宜家搬翻出嚟1/6完約，有冇介紹？